是日晚餐 餓撚請入。。。

仲等緊?

妳貼嚟有乜意思

食即食麵?

是晚 有啲乾鹹豬手

夠鐘了，可吃。。。

同你一齊經歷開封嘅一刻

食媽咪麵？

呀桐，係越南河

好似好硬

想一起吃。。

個河粉好正 咩黎

正

想和牙美撐檯腳。。。

都好過即食麵

今日煮左個河粉 個河粉勁難食
唔係即食果啲

好耐冇食過呢隻..

狗識貨

兩樣都鍾意

點難食法

仲以為係壽桃牌果d垃圾

好食，之前有隻蟹粉味勁正

牙欣對我誤會太深。。。

邊到買 幾錢包

屋企人喺越南買成箱返嚟

誤會你有心 日夜苦惱自尋 想得近 卻遠得過份

我都有幾包

樓下茶記個老闆日日都好惆悵咁 唯有幫襯下

不滑溜不彈牙咁囉 同佢包裝所講唔一樣 或者可能我唔識煮

我也許孤獨到熄滅了欣

弘，唔見你煮嘅

幾錢呀？
我樓下啲餐廳索性唔開

咪即係漿住哂個口？

68 好大隻架 放唔入個外賣盒

我食過喎

又冇 但又有陣味 口感又唔好
但唔排除係我唔識煮 要上網研究下

咁點拎走呀，就咁唔冚蓋捧住上樓？

好吃嗎？

會唔會買即食仲開心啲

樓下得連鎖食店 唯一一間非連鎖都兩個月前執左

頂 肯定仲平啲
但會嘥左啲調味

御x王都算吧啦 劣食

包保鮮紙

有乜好介紹 平時冇留意開見到就拎

Ok 嘅，唔使煮幾方便
不過齋面好唔夠喎

我知你講咩 上次我都係咁
好似有浸臭膠味 又唔係臭到入唔到口
口感好散